WSB：維持GME 持有 評級 目標價上調至5000

唔好意頭喔,ironman死撚左呀

10000呀 公認10000！

笑撚到我 邊個諗出黎